蝴蝶君邊個拍

有無人諗過如果蝴蝶君唔係尊龍拍 係俾張國榮拍會點
當然尊龍都做得好好 超好演技

我細個喺明珠台睇，開頭以為佢真係女人嚟，後尾發現係男人之後

我知 你係另一個post有講過